就黎剝智慧齒勁淆底

兩星期後剝兩隻，一上一下，下要開刀，去專科剝，做埋監察麻醉，個女牙醫勁細粒，會唔會唔夠力...好淆底

唔係全身麻醉咖咩？你驚乜柒？

你大粒定佢大粒？

唔驚 我啱啱剝完 痛到仆街

唔驚，我冇剝，由佢自己生
痛到仆街

一次過剝四隻
未驚過

係會訓覺，我揀左監察麻醉，但驚做到一半醒左

我

吊好很驚

遲啲就知乃野

我係痛到自己流眼淚 但係我唔知

勇士

點解會咁

因為痛到仆街

食左止痛藥都仲痛？

麻醉藥過左就痛到仆街

我有fd剝咗又話唔痛，睇嚟我都係預要痛多啲

好淆好淆好淆

最好搵男牙醫剝，試過搵女牙醫搞左個鐘先剝到，中途佢隻手攰到仆街要抖

我book左女醫生.......

之前剝過好神奇唔多痛隔2日就好返晒,
應該都係睇醫生手勢

三隻都要開刀 一次過剝
第二日唔痛 不過腫過哈姆太郎
用左2星期先正常食翻野

我個女醫生幾後生，有啲擔心

咁擔心不如約過另一個

我好驚佢剝個陣時，好難剝，又用好多時間又用力撬

Book好哂，係專科黎既

咁好，專科？

普通牙齒ja, 男醫生
有屋企人試過話唔痛我又跟機

搵到個好既真係好重要

睇定啲剝牙YouTube片壯定膽先

愈睇愈淆啊

講起智慧齒, 有朋友最勁一次剝5隻(唔知點解生左5隻), 要入院全身麻醉

唔係撬好耐 係鑽細d牙 同夾翻出黎
鑽到d牙冤哂 頭都痛咁
不過有隻牙整左9個字

好多年前同你一樣，剝唔係問，之後既生活先慘，個牙肉要個幾兩個月先埋口，你個段時間食嘢如果食物跌左落去就 GG

可能多齒症

我一上一下，下要開刀，個醫生預一小時

唉前後都咁煩

4隻錯位 唔敢睇牙醫
之前睇新聞話 整到大堆後遺症
又醫生過失 成日呃返去復診
有啲仲死埋 淆底

我就係好驚呢d

但如果而家唔剝，遲啲驚搞埋隻大牙蛀

岩岩剝左一隻 上面 驚到pk
暫時都冇痛 係成口血腥味

點樣驚法？順利？

智慧齒只有早剝同遲剝，沒有唔剝

睇手勢既者
我剝過一次,痛左一星期
又剝過一次,訓醒第二日就係日本食緊燒肉

生左少少即刻剝，剝完先知原來已經開始蛀，一出就要剝唔係遲早都會蛀

剝過
有靚女姑娘係隔離
分散左注意力

唔剝遲早仲嚴重

今次我真係睇彩數

我而家蛀左個大loan ，不過冇感覺

即將幫我剝個位女醫生都係靚女黎

嗱嗱聲剝左佢啦，依家剝就一隻，遲剝就剝兩隻。

剝牙時有麻醉針，唔痛。 唔使驚。
幾個鐘後過了藥力會痛，但不是想像中咁難捱。2個星期會好返，勤d用漱口水

黎緊星期六剝，日日倒數好淆底

睇下手術片 會開心d 輕鬆d

好睇牙醫手勢，我係心裡驚，但實則除左打針比佢輕輕力拮五六次，之後都冇感覺，開完刀之後幾日都冇腫冇盛，係生曬痱滋難頂，可能我止血咬傷左自己唔知

驚好大力撬個下，同埋之後食野都難搞

愈睇愈淆

請問開刀整左幾耐？生飛滋都難頂

入房講解到出返黎一個鐘，下排一隻，醫生好有耐心，全程合埋眼當訓一個鐘就OK

剝下面唔係好痛
可能醫生手勢好

我個牙醫即將幫我剝一上一下，下要開刀，都預一個鐘

開兩刀 拔左口入面d唔好既野
就好似擠暗瘡一樣
事後會痛 但忍住就會爽

Good! 你地咁好個個搵到好醫生

你打左麻醉藥唔會有感覺，個醫生會提你佢準備整碎你隻牙所以你會聽到聲，佢會搵支螺絲批去撬爛佢

冇錯，但未剝既日子度日如年

上面如果直落，10秒搞掂，但我上排兩邊都冇答唔到
下排開刀會搞耐D，佢搞你一個鐘好過d搞你五分鐘嗱嗱聲趕你走果D啦

我見到有啲網友話打左針都feel到痛，好撚恐怖

食餐好同佢送行

剝唔痛 最痛苦係剝完面腫+流血

咁又係，太快都驚架。
你上排未出？

而家驚到冇乜心情食嘢

我都驚流好多血

我星期三照完，星期四打去Book，唔記得左星期五OK要左星期日，果幾日就不停諗緊剝牙呢樣野，到剝果日，不停咁說服自己唔好淆底，訓唔著一早起左身又諗，上兩程車又諗，係診所等又諗，最後剝完會諗返其實冇乜野，小手術又唔痛，手勢好既一兩日已經可以食到正常野（我開完刀返到樓下偷偷地買左包腸粉食。。。）

你講中哂我既心聲，我個腦無限loop

我果隻牙係打平訓係到，剝咗好耐都扯唔到岀嚟，打咗麻醉針都痛到我喊，流曬眼淚，要姑娘幫我抹眼淚。剝完痛咗一個星期

要視乎個醫生會唔會同你加針，或者等麻醉生效先至開波

我個醫生唔係趕時間果D
先打第一輪，係附近拮五六野（好幼針，唔太痛既）然後等
打完再打第二輪，牙肉已經冇感覺
然後再等，會問你係咪已經面麻，面麻左即係已經完全生效，先開始進行手術

出面趕頭趕命果D，打完針就即刻開波，梗係痛啦

我就係驚你呢類

睇手勢，只能夠講如果手勢好加適當護理，真係完全唔會腫，唔會發燒，流血都只係當日既事，Day 2已經唔會有腥味

搵到個好醫生真係好緊要

痛過生仔

我女同事講

唔係未出，係照完根本冇牙，唔係個個會生齊，有D人天生冇

唔好諗咁多喇，根本唔痛，合埋眼就冇事

我搵左專科，但幾後生，上網冇乜風評，淆淆地

預咗做完手術後半個鐘都會係咁流血
我下面剝完後個醫手俾好多類似紗布物體
要我咬住止血
我換咗幾次 次次見到成塊布都係血

你就好啦

仲有幾日就上刑場

自爆一張
圖右剝左
圖左因為未生出黎所以可以觀察

我見到會暈

我下面同你一樣

最好搵私家做
你預約時間做 = 成個時間俾哂你睇牙
唔會趕住做
慢慢同你剝

啱啱剝完 上下各一
上面好快手幾野就剝完
下面搞左成個鐘痛撚到On9

真係唔知點解麻醉咗都痛，我不停叫醫生幫我再打再打，我仲有一隻未剝，諗到都驚
Anyway, 剝完後你可以去藥房買一枝牙科手術後用嘅漱口水，苦苦地有消炎作用，我用咗先可以好快好。

我照同剝係兩個唔同醫生

照果個就吹到好大話好近神經線，又專科又盛，開我6000一隻，重話兩隻都要剝

剝果個就睇完我張whatsapp圖就話夠清，唔駛再照可以直接開刀剝，收2500，另一隻因為未生出黎可以唔剝住，痛先剝

係呀，我仲要近神經線，風險又高d

唔使驚啦
最驚都係佢放野入口會好想嘔

見到都痛

咬得多反而唔好，我就中左招

1。過左頭半個鐘，越咬只會越流
2。麻醉未過，你唔知會咬親自己，我就生曬痱滋喇

第一日，飲多D水吞曬佢好過

我諗住叫醫生開埋

剝係唔痛，之後痛到hihi

都得㗎，不過藥房平啲
記得止咗血先漱口

我而家剝兩隻圍埋20k ,包埋訓覺麻醉

痛先剝會唔會太遲

正常呢，醫生剝完就會比藥你消炎，比漱口水你，如果你個醫生乜都冇比你就。。。自求多福啦

總之諗到佢每個procedure 都驚

第一日，只可以飲水，唔可以漱口
第二日先可以

吞哂血水？

近神經線真係好恐怖
我個私家醫生未做前都話有風險
佢全程做得勁慢勁小心
小心到 剝到一半時 第一次麻醉藥時間都差唔多過
我係 feel 都愈來愈痛
舉埋手示意個醫生
佢知乜事即刻再打多支麻醉藥

第二日先漱口？

果時我得消炎止痛藥咋

就算訓低都好，如果未生出黎，牙醫都話唔駛剝住，有症狀先考慮剝，但如果你係全身麻醉就是9但啦

我初初都有諗過，如果全身係咪冇咁驚，用＄換安心

事實都係證明我諗多左

真係淆⋯⋯

係呀，太急漱口會影響止血，好似係

係，唔准吐
一係你飲啖水含住佢，然後dup低頭等佢自然流出，唔可以做吐口水動作

冇咩野
打針個下痛啲之外，剝個陣都冇咩特別
都係鑽完之後拎支螺絲批Pak爆佢，你會聽到爆開個下嘅聲
唔痛，但會feel到佢壓得好大力
剝完痛1星期就冇乜野，中間係食野會痛，痛到唔想食咁

Ps兩邊都係打横訓咗係度，
一邊係老啲嘅醫生剝，剝得快，但完咗痛到仆街
一邊係後生嘅剝，剝到個醫生要抖下先繼續，但完咗冇咁痛

我嚴格黎講唔係全身麻醉，係照腸鏡個隻麻醉，但驚做到一半醒q左

其實一支麻醉針效用有兩三個鐘
不過我醫生好D，同我打左兩次，再加埋等藥效開始先至開波

都係照吞

打橫個類真係好煩

我反而係老醫生（廿幾年Exp）慢慢剝（一個鐘一隻）
剝完都唔痛，手勢好好

你既醫生好好

我嗰支都唔知有冇一個鐘
你就好

經驗豐富

我2邊下層要都開刀，上層就咁剥
一次冇咩事，食下止痛藥幾日冇事
一次腫到個波咁，搞撚左成個幾禮拜先完

腫已經冇咩所謂，最驚痛到仆晒街

keep住食止痛係ok，但藥效一過唔記得食就仆街了

仲要飽肚食藥，剝完個幾日都唔會點飽到

你都做監察麻醉剝？

反而一次過剝兩邊既，真係諗唔到可以點食到野。。。
日日飲牛奶都唔掂

我同事一野剝四隻，食咗兩星期流質

真係寧願全身麻醉乜都唔知搞掂佢

所以都係各有所好，我都係日日食河粉米線

真係食到河粉米線？我諗住最差食麥皮

下面兩隻打橫 mok晒四隻
驚西

早兩日一次過剝咗一邊上下兩隻
下面要開刀
但成個過程同過左麻醉都冇咩痛感
只係塊面超腫

剝既過程順利？

痛到你會感覺到靈魂既撕裂咁

未生出黎?

止痛藥止唔止到？

生左，見到個頂

唔夠力，用錯力分分鐘痛完一次又一次，手勢好既一野ko！其實智慧齒，你顎骨適應左其實唔剝都無問題(向外生無頂其他牙情況下)

咁又唔可以話手勢好就完全唔會腫
如果隻牙埋得深開刀範圍大啲
自然會有多啲血到個位置(傷口要有血到先識康復)
咁就一定會腫啲

可惜我隻隻都唔掂，我就真係超驚到時啲力度，仲要係個年青女醫生

腫已經唔係top concern,最撚驚痛同埋過程難搞

點解要剝

其實睇你出成點架姐，我有一隻算正常半分鐘就同我剝左出黎，另一隻橫生又出得個頭就又開刀又要劈左5舊咁拎出黎

下面訓低已蛀一大loan,上面亦生得唔好遲早蛀

我同你差唔多，上面應該正常，下個要分幾舊

最恐怖都係睇住佢拎住把刀同個鑽係自己個口到搞黎搞去

幾多錢

真係好撚淆

20k

智慧齒係依個世界最戇鳩的野
又冇用 又要洗一大舊錢去剝

Exact7ly

我都book左下年專科剝曬4隻 不過係全身麻醉 因為佢放支野入我個口就已經想作嘔

去醫院剝？

剝完無耐，完全明白你未做手術前果種恐懼，但成個過程真係一d都唔會點有痛既感覺，你或者會feel到醫生會有d暴力，同你鬥力咁。
但最辛苦係剝完果一兩晚，口打唔開，唔係好食到野，成日又會有d血水走入喉嚨咁，傷口係有少少痛，不過食唔到野，打唔開口果種不便絕對蓋過真係傷口既痛。
所以剝前食餐好，食飽d，通常要一個禮拜先可以正常食返野。
加油！

利申：剝下面智齒開刀

其實睇當日心情想食乜就食乜，但係因為我生痱滋所以收斂d
第二日已經可以正常食到野

橫生，生左出黎基本上都要剝，因為好易蛀，好易藏食物而你唔會刷到個位

多謝你鼓勵！我做監察麻醉六小時前要空腹，想問下剝完後一兩日食粥？

做手術之前一晚我都係食餐好
去樓下幫襯開嘅茶餐廳食佢整得最好味嘅星州炒米

你復原都幾快

Exactly,原本諗住唔理，但驚搞到前面大牙

樓下間茶餐廳黃定藍?

係阿

淆到賴屎

好睇你復原程度…我食左4-5日粥先食到其他野，唉…

係呀
打麻醉都唔痛
不過都鑽左好耐先拎到出黎
但唔痛
係一下感覺到冇麻醉到然後痛左一下
牙醫即刻補返針

下面做左九個字到
上面5分鐘唔洗
但上面隻牙剝左出黎先發現又多腳又多勾
好彩冇斷腳

本身我都驚到瀨屎
但其實真係唔痛
所以唔洗驚
緊張反而會麻醉唔work

你比咗錢未？
未比錢一日都有得改啦
唔通有咩急事又要碌咗牙先咩

咁我預一個禮拜

幫你集氣

幾年前試過，又係手勢好，兩三日後就咩事都冇

當然 黃 我先幫襯

琴日先剝咗上排犬齒(打橫生再係牙骨入面，要轉開窿),除咗打針果下痛之後都冇咁咩感覺，但係完咗之後keep左八個鐘流血 但係第二日已經唔痛可以正常食嘢

加埋差唔多一個鐘，我希望麻醉師幫我打重d麻醉等我乜都唔知

未比但基本上book好晒

上年做全身麻醉一剝剝四隻
做完塊面腫到仆街
其實痛又唔算好痛，食左幾次panadol 已經唔洗食
係成個口因為腫哂，食野刷牙果d 都好麻煩

多謝🙏🏻我淆到周圍同人講，請大家幫我祈禱

手勢好非常重要

剝智慧齒最淆一定係畀錢果刻

我冇追文
你係全部 4 隻 一次過定係 下面 2 隻

原來流血會流咁耐？

剝完個晚已經食湯撈飯
只係個口掹唔大
同塊面腫到含著個包咁
可能因為隻智障齒深

求方法消腫

食野最唔方便，但又要飽肚食藥

錢唔係問題，醫生手勢同隻牙生成點就好大問題

上下各一，下要開刀

我剝牙果時一路諗剝完我要食咩野去慰勞自己

元氣，美心，東海堂，丸龜

冰fu?

我都係，係學校講到全班都知我要剝牙

市面上有平有貴，平既1000又有，貴既10000又有，睇你有冇做功課

跟手第一樣食既野係止痛

但最後都係孤身作戰

如果全身麻醉會暈到訓著
發發下夢就feel到有人拍醒你
絲打唔洗太擔心

睇個人姐 如果你唔想開刀 普通剝智慧齒 唔會留咁多血不過唔怕啦你都全身麻醉 唔痛嘅 放心啦！你係邊間醫院做

剝完頭兩日可以用冰，之後可以熱
醫生講既，不過我冇腫答你唔到

我幫襯貴嘅，因為專科同埋有麻醉師

佢開d藥，其實空肚食都得。。。冇試過有副作用，都只係d普通消炎止痛藥

跟足了
但冇咩進展
不過只係第2日

我不是全身，是監察麻醉，即係照腸胃鏡用個類，但驚做到一半醒咗

mac都驚
好難幫到你

我不是全身，是監察麻醉，即係照腸胃鏡用個類，但驚做到一半醒咗

我係醫務所做

驚空肚食胃痛

第二日腫都正常

醫生教，飲熱水，入到口既情況下越熱越好，含住佢，等d血液行得好D，會快D消腫

其實人人剝完痛既程度都唔一樣
一來睇人
二來就算橫生每人嚴重程度唔同

不過建議樓主放鬆d
0.幾%機會有事
但你唔剝就遲早後悔

我以前唔知有呢個問題
知道之後拖咗年紀
蛀到好嚴重之後剝
牙醫補完都話未必夠
唔得要杜牙根
到時你仲後悔

你都監測麻醉+專科
應該冇問題架啦

可想而知我係幾咁細膽

話明止痛藥食完又點會胃痛
佢就開埋胃藥比我一齊食

見你醒會加藥架啦

會唔會一熱搞到又出血？

手術後第三日起先可以咁做，頭兩日要護理傷口先

我嗰個醫生就話唔好熱住
傷口未好返
你問下醫生先

我諗住到時未麻醉前都要叮囑醫生幫我落重d藥

有埋胃藥就安心

醫生指示：
頭兩日盡量少郁動，可冰fu
如要消腫，第三日起，多飲熱水，可熱fu

最弊佢地到時用無菌布蓋住我成身，留返個咀，會唔會唔知我醒咗？

I see

想問你哋排咗幾耐/bk邊個診所
可唔可以推介下
間唔中比下排兩隻智障齒撚到痛下又唔痛，排政府又話等好耐
想拿拿聲捉佢哋兩隻出嚟打

我真係懦夫，而家驚到唔係好食得多野

睇你budget, 可以去普通科或專科

我4隻剝哂啦 前後洗左萬3倒 普通牙科診所做
好彩d牙唔係惡攪果d
要去專科就大撚鍋

上次剝智慧牙 個牙醫打左支麻醉針
之後用鎚扑鳩碎隻智慧牙少少 跟住成隻扯出來 最後塞棉花止血含左一日就無事

扯出來個下好很恐怖

其實係架，拔牙要好大力拔唔到有排搞

之前一次過剝三隻三隻都開刀同打橫生壓住面神經線，仲要局部麻醉

做完腫撚過豬頭，覺得自己好勇

根本就預你空肚食 一定畀埋你

打左麻醉針 講真無感覺 痛係心理作用

吊真係好憎個種感覺

你都係勇士

近神經線可能真係會痛

我專科剝
醫生仲話會腫到仆街
開5日假比我

藥效啱啱過個陣覺得個顎好似比野夾住咁
去咗瞌一陣,隔幾個鐘之後已經冇晒痛感
第二日就去食飯

我本身個人好怕痛
好怕打針
樓主你平常心啦
如果你唔剝都是補牙打多針痛多一下

我智慧齒蛀左醫生唔幫我補，話補都係冇撚用索性剝撚左佢

你剝個陣有冇做埋監察麻醉？

唔係報智慧齒啦
係智慧齒隔離個隻因為智慧齒
搞到擦唔乾淨蛀埋

我都開刀剝過一隻橫生嘅
淨係第一日食過特強止痛藥
大概兩日已經無曬事
嚟緊又約咗去剝另一隻

冇
如果多過一隻應該會
但我其餘幾隻暫時醫生話冇問題

但冇監察麻醉淨係局部麻醉
所以打咗3支麻醉針
頭兩支痛到仆街

跟住補牙又打兩支

托賴我就係諗住趁隔離大牙未蛀快手剝咗智慧齒佢

你地個個都好勇

打麻醉針係勁痛

最多係打局部麻醉痛少少
通常啲人講到好痛
自己又淆底就會覺得都好痛
當你輕鬆少少就會覺得都可以忍受

男朋友前幾日剝完四隻
要全身麻醉
佢依家塊面腫曬 又講唔到野
心痛死我

呢幾日我真係要盡量放鬆啲

你餵佢食野照顧佢好d,睇到都辛苦

求名

其實做得專科至少都畢咗業七年
經驗一定唔會少
唔使咁擔心

不過好young,又化哂妝咁，搽埋指甲油，唔知手勢如何

一次過8隻 每邊上下2隻
起身迷迷糊糊一啲事都冇
返屋企一瞓醒就痛到仆晒街
正常藥份係令你迷糊到起身要人接你返屋企

一次八隻？！好勇

分兩次我重驚
一次過麻醉左訓著唔洗驚

剝一隻要幾錢?

但之後點食野...

你問專科定其他巴打既醫生？

咁打扮同手勢又冇關嘅

專科

靚靚地，唔方便係度開名

我上面正常一隻4000，下面開刀9000

上次隻牙生到壓住啲神經線,隻牙又蛀埋
好耐之前已經有陰住痛,但一直無理
直到痛到頂唔緊喊住打比附近牙醫睇下有無得搞
最後普通診所搞唔到要去專科排期
但搞掂之後即日食到野
過程中你會feel到個牙醫扯你隻牙only
麻醉左應該唔會太痛（雖然我打左兩次麻醉）

只可以食流質食物
因為你冇咗隻牙會有個空位
就算蓬住咗都有可能有食物跌落去
咁就會發炎所以要好小心
番到屋企一起身口入面d棉花吐係深紅色

我好驚扯個種感覺

見到棉花咁紅就驚

吐出黎*

我嗰個醫生驚我麻醉唔夠勁都會問下痛唔痛痛就出聲
放心啦無你想像中咁恐怖
真係好驚咪用條脷玩下吸口水條管分散注意

睇到啲口水係咁分泌出黎

我唔敢開黎睇

20k
要麻醉開刀？

做埋mac

我星期一剝咗兩隻到宜家食嘢都重有啲痛

已經一星期，等慢慢復元

止到8成 但係4/5個鍾後就會慢慢散
不過叫頂到

差唔多散個陣又啪藥

認真 我剝左3隻 去2間診所 完全唔痛

真係睇彩數

監察麻醉應該係用牛奶色個隻propofol 一路有麻醉專科醫生睇住靜脈infusion 應該唔會俾你中途無端端醒 我都無聽過有人係私家做MAC醒左

好驚 我呢排都feel到隻智慧齒出緊黎

啱啱剝完兩隻
第2日重有少少痛
加油，巴打

我見人地照腸鏡都係mac 話中途醒左，跟住我又怕埋一份

頂我見到呢啲新聞又係好淆

唔怕拉 我四月都做左胃鏡又係監察麻醉 勁快瞓着 好似瞓咗5分鐘咁不過你剝隻牙都貴過我照胃鏡我私家醫院都係7000埋單

冇辦法自己淆底

Recommend MOS曹雄毅 好手勢無痛 收得合理 利申琴日剝咗隻智齒

MOS stand for?

醒左個case係公立醫院定私家做？如果公立可能唔想太深層麻醉耽誤下一個case，又可能係病人年紀大 好多因素掛 私家MAC我聽過都係立即訓著 醒返搞掂晒

應該係公立，希望一覺好覺訓左就完成

唔係去菲臘就得啦 剝2隻牙剝成半個幾鐘
個教授仲係咁同個學生講rotate rotate.

好似必定剝咁嘅

箍牙前剝晒4隻 有三隻正常打直生所以無感覺
但係左下嗰隻因為橫生+1mm下係神經線
所以要𠝹開牙肉之後鋸爆隻牙逐少逐少咁拎出嚟
成程牙醫講明我唔可以縮 唔可以郁個頭 因為太近神經線 把刀落錯就面癱

條紅線就係條神經線

同埋牙科除左局部打麻醉針，全身麻醉，監察麻醉之外，仲有靜脈鎮靜 conscious sedation, 呢個就病人通常有知覺，可以好放鬆配合醫生指示，你坑定你係MAC而唔係靜脈鎮靜？

前面果隻有機會頂斷嫁，有得剝好快d去剝啦，一陣中美ww3，想搵個呀醫都難

要剝2隻 未book 好驚

上個月剝完4隻
完全唔係牙痛個d
係似俾人打腫個隻唔舒服

星期一開刀剝完左邊上下兩隻 夜晚已經可以正常食返野
醫生手勢幾好 半個鐘就剝好走得
係麻醉藥一過就好撚痛 要keep住食止痛藥
上面果隻牙仲要連接鼻腔
醫生話10日唔可以呻鼻涕 唔係會呻到個傷口開返

唔洗驚 我一次過開刀剝下排2隻 仲要係實習醫生動刀 訓左晚醫院 希望你冇含膿 我有隻含膿 開完刀 痛到hihi 塊面腫左個幾星期

我好好采 剝哂四隻 兩隻要開刀
有隻太近神經線要劈開隻牙先剝到出黎
仲要做做下突然feel 到牙有痠痛 嚇到仆街驚成世面癱
最後加多兩針麻醉針先剝到出黎

但醫生手勢好好 好快止到血
同埋其實唔係好痛 排止痛藥我都係驚訓訓下會痛先係咁而夜晚食左粒
第二日我已經可以口張開食熱狗

上面唔洗講 同我講完會用少少力個下已經剝左出黎

有次剝智齒話我牙腳好近神經線 要搵專科醫生剝 個醫生勁大力 剝完瘀左半邊下巴。。半邊面腫到好似麵包咁。。

我之前啲智慧齒打橫瞓曬係度特得少少出嚟， 前年剝兩隻 上年又剝兩隻， 牙醫手勢好， 又唔會好痛， 過幾日就好。

所以唔洗驚， 聽牙醫講， 記住用果枝專用漱口水就快啲好。

真心咩我好細個個陣照過醫生話由得佢生揾日去睇下先

我就一早19歲去剝嘅，廢事拖

好正 睇住人開刀剝智慧齒 爆血

想問幾多歲先會生

我懷疑自己生左 但一d痛到無都

剝咗 完全無事係打麻醉針嗰下痛

巴打邊度剝

記得攞多幾日止痛藥
上兩星期剝完一個禮拜去拆線
畀得三日止痛藥 嗰幾日痛到仆街 一痛好似直接上頭咁

上個禮拜攞多五日消炎止痛藥食哂都好似仲有d痛
BTW一路剝一路望住靚女醫生隻眼 完全唔痛

我都試過 整左兩個鐘先剝到 下巴都軟嚇到以後只搵男醫生

驚閪 痛都係得打麻醉針嗰下痛咋嘛
利申4年前剝咗

知道你好擔心 但其實無事嘅 現階段都係因為你太擔心而諗好多 試下放輕鬆 同自己講無事嘅 醫生係專業嘅 就算你醒咗 佢都會識幫你好好處理 醫生都唔想嚇親你架嘛 更何況醒唔醒都係你自己估 不要想太多 你做得到的加油

年中死唔少樓主寫定遺囑先

用電動牙刷可以

屌，上次靜脈麻醉，我真係做到一半有番意識
但係郁唔到，打唔開對眼，但聽到聲音，係鑽野既聲，但之後好快又訓番

利申: 專科開刀一次過剝4隻

放心啦 開刀果時一d都唔痛
但麻醉過就痛到pk
上次我兩隻智慧齒開刀 做完手術半日已經腫到pk

邊個靚女醫生 講黎聽下

N年前開刀剝2隻。完全喺牙肉入面
麻醉藥過咗痛到仆街。痛到流撚晒眼淚
之後拎咗老母啲脫苦海？鎮痛貼？痴喺塊面道先好啲

剝晒4隻 下面兩隻開刀冇痛過
反而粒飛痱好撚痛

我智慧齒直頭蛀左 甩左一半出黎

食得多甜野先會痛

但唔食就無事

唔知咩玩法

我都係開刀剝下排智慧齒，不過無全身麻醉 係聽到啲聲驚啲，但既然你全身麻醉就唔使驚啦
我剝完過左麻醉藥幾乎無痛，第三日就開始食反正常野，今日岩岩拆線

Ma on shan

你地剝上面隻智慧齒要洗幾多錢

天生冇智慧齒

收你咁平重想點同埋半個鐘咪算快

我上年9月都剝過 口右下 要開刀
本身都係驚到仆街 但唔知係個醫生手勢好定點
剩係打麻醉針果下有少少痛 但其實都唔算好痛 純粹係feel 到有野拮左下
之後成個過程都唔痛 係啲機器聲好撚恐怖咁解
之後第二日只係有少少腫 直到拆線都完全唔痛
覺得一黎係個醫生手勢好 二黎應該係自己好彩？
因為聽個醫生講對上果個病人話係好痛

利申 由細到大都勁驚打針同痛

點解要搵專科咁貴既
上面冇神經線 應該好易搞

我幾個月前剝左, 痛

比較想知有人知幾時可以洗牙未 次次牙醫都係有疫情叫我唔好去洗

女醫生做呢d好撚on9

一定揀男黎做

喺公立醫院一次過剝晒四隻

朝早八點入院, 被推入手術室之後, 搬床, 對名, 問知唔知今日做咩手術
麻醉師: 陣間會同你進行全身麻醉, 你深呼吸, 心入面數十聲就得㗎啦
點知我聞氣聞咗一秒, 數到9已經訓著左
中間完全無感覺無知覺無醒過

訓左唔知幾耐先醒
醒左之後問姑娘可唔可以拎返果四隻智慧齒
姑娘：你之前有冇話想要返? 無嘅話手術完咗應該已經當垃圾dum咗啦
我一世人果四隻智慧齒竟然被人當垃圾就咁就dum咗
但我想講我係昏迷到明明上一秒仲倒數緊, 下一秒擘大眼已經出返黎

之後喺床度等麻醉藥退
食左一餐粥水, 個口麻痺到以為已經好大力咁擘大咗,但原來只係擘左少少
結果一路食一路漏晒出黎, 最後要拎條飲管黎食

中間被姑娘'的'咗廁所, 話去到廁所即係無問題, 等D藥散晒就走得
之後繼續迷迷糊糊咁瞓吓醒吓
五點幾醫生巡房見無咩事, 行得走得換返套衫就出院

醫生開左6日病假, 腫左一個星期到已經消腫咗好多
但個下顎同條頸就瘀咗咁, 勁黃勁大噠
頭三日去左OK買D奇脆冰含住黎食當冰敷
第四日開始可以食粥, 一星期之後就咩都食得返

拆線都勁快, 連埋見醫生五分鐘都無就走得

下星期約鄧仔剝智慧齒，我隻智慧齒崩咗一弗。

呃返去覆診係咩意思

一次過全身麻醉入醫院剝曬四隻
醒番完全唔暈唔想嘔
做完就已經食埋野先走
即日走

睇啲新聞話牙醫專搞到你啲牙整完仲流血 逼住返去跟進

咁嚴重

完全明白你

報價寫monitored anesthesia care

辛苦晒喇

都幾辛苦

希望順順利利

通常都係下面麻煩

Oh my god

我下排同你一樣，打橫只見到頂

早剝早享受

20幾30歲

我都不痛不癢但已經蛀左

Very good!

所以我都搵左個靚女，但你個個夠唔夠力？

我而家好淆

驚到賴屎

多謝你

頂我就係驚呢樣

預咗變哈姆太郎

Wtf

真係睇人睇彩數

仲唔去搞

我唔係正式全身麻醉，係監察麻醉，驚做到一半醒撚左

吊你就好

我專科4k

下面近，然後一次過剝埋上面

真係寧願全麻乜都唔知

鄧仔好野黎

勁！

多數都剝

我下排同你一樣

咁撚恐怖

當時有冇麻醉師係旁邊？

收咁平但係要去幾次呢 請假人工都無左啦
復原時間又耐 腫左好似成3日
另一邊都係搵番專業既 比幾千蚊好過

有時d錢真係唔慳得

已經剝咗？
我都有隻遲啲要剝，我都驚驚地，我個個好似唔夠位出要磨少少骨添

我痱滋痛左成個星期 傷口反而冇事 依家去緊拆線

黃志昌開我6000 又大我話唔剝會好嚴重又話要專科
又sell埋其他補牙洗牙 又唔平
走左出去剝

有覆診 咪有錢袋囉

我朋友都係咁講 好多無良牙醫

牙醫都幾撚狗架喎

搵呢啲牙醫會好啲

想知神經線係點樣呢 兩條弧型果條就係喇 好明顯

我黎緊星期六剝

加油💪🏻

吓 咁食到嘢咩

咁hard sell

過三個月準備入醫院全身麻醉剝4隻

有啲都係架

Cls

Yes

乜都唔知最好

用特別電鑽或剪。有聲但不痛。之後一日食粥，第二日可以食固體啦。

見到d架餐都驚

勉強食到
係剝完嗰個晏晝 麻醉藥啱啱過既時候會痛少少
食左兩大球雪糕

麥當奴大奶昔正 代餐

你嗰陣幾耐先食到嘢？非流質嗰啲

馬山叫譚俊彥

呢度咁多人住馬鞍山既

我當晚已經食壽司 咬碎少少就直吞嗰隻
因為姑娘話夜晚唔好食熱野
怕麻醉藥未過 食熱野會辣親自己

鄧幹耀牙醫，快靚正
十幾分鐘搞掂，唔痛！
你上網睇吓，勁多推介。

試吓先

Good idea

女牙醫唔夠力剝，但係復原好快唔痛。
男牙醫話知你，剝完會痛成個星期。

利申：就來剝晒。

手足:冇人想知你住邊

我嗰度收2800 包複診拆線 仲要我隻牙係打橫生要開牙骨拎出嚟 你嗰個分明係獅子開大口

你啱，唔好望D架生。
建議你諗定d人生哲理問題，入到去習中注意力，閉眼思考。 頭個十分鐘好恐怖之後會好好D

曹我好耐之前洗個牙 本身有諗過搵佢剝

諗下國安法立法後如何幫助本港經濟復蘇

睇生成點，唔一定要剝

橫生好大機會要
橫生兼生左出黎就剝硬

但我照過x光，比兩個醫生睇過都話可以唔洗剝
同埋我唔痛

我係橫生同見得到隻牙

最驚唔夠力剝又痛

愈諗愈淆

好深奧

多數都要

而家唔駛之後都可能要

復原的痛才是又長又痛，不是個女牙醫無掃瞄機我都唔會搵個男的。

唔清楚，淨係知麻醉前有係到

無事嘅打咗麻醉咩都feel唔到，係過後要食下止痛藥

樓主唔好死

男的比較粗暴

即係有，應該跟足全程

希望係咁

我有天父保護

好彩好快又訓番，屋企人話我係咪發夢
但我係好清楚聽到醫生講既野

真係醒一醒，跟住再打藥掛

D野食成日跌左落剝完牙個窿度，唔夾返出黎會臭

計埋乳齒
剝過8隻
仲未剝四隻智慧齒
同你講 唔駛驚
每次剝一邊
剝完第二日可正常食野

點搞，我都驚跌野，咁我寧願食淋野

我今次剝右邊

打側個頭，每次淨係食少少

乳齒都要剝? 唔係自己會甩?
細個甩牙又係驚

諗到都辛苦

我就係因為太驚搞到之後出恒齒棚牙勁唔齊

我分兩次剝，一次一邊，醫生係男士，隻牙太大隻佢夾爛咗，叫我有野跌落喉嚨唔好吞，嚇死我。

好在無驚無險，兩次都無咩出血，無咩腫，醫生技術好！姑娘仲借隻手比我，等我無咁驚！

我而家好驚，見到你話跌落喉嚨

佢甩唔切
會影響恆齒生啲位

下個月剝 好驚

依家每一次食完飯 都要清潔下剝牙個窿 好多殘渣會唔覺意跌左入去

唔使驚 我之前智慧齒生唔到出黎走去剝 打完麻醉 係我口到整咗十秒左右 咩感覺都冇就剝完
我：吓，剝咗架喇？

記住食完飯小心清理個牙窿就ok

我淆過你

點樣清潔法？

你個牙醫咁勁既，個窿點清潔好？

照鏡用電筒照住，用濕少少水嘅棉花棒輕輕力撩出黎，不過用另一邊牙食野會好啲漱口都唔好咁大力，好快就埋口架喇

Thanks

想再問清楚，棉花棒既毛會唔會痴係個窿度？

濕咗水嘅唔會，但如果好大粒塞住其實都可以用牙籤輕輕撩出嚟，但要好細心

通常要清潔都係下面，上面應該唔駛？

多數都係下面牙窿容易塞，上面要搵人幫幫手

諗起都煩

呢段時間好快就過去

見到既就用夾夾返D野出黎，比如飯/麵，然後漱口

連剝都未剝，我仲淆緊剝

請問邊款夾？

普通夾，用電筒+鏡睇位慢慢夾

再用埋呢支做深層清潔

最後都無，如果無選擇，不如唔好諗啦！
我相信會好順利！

好pro,請問邊度買穩陣？

多謝你先！

呢D普通野，周街都有得賣啦，鴨記咪大把呢D尖鉗

明白，我諗住大鋪頭買較穩陣

跌得深就真係唯有用棉花棒入個窿轉一兩圈

仲有血既？

都未埋曬口，梗係有血啦，好大個窿係度

剝咗幾耐？

剛剛一星期，今日拆左線

請問拆線痛唔痛？

冇架啦之前剝完咬綿花一個月先止到血
食左兩個月粥之後先可以正常生活

咁慘... 個醫生手勢好 我即日已經食到米線

可以減肥
依家帶住口罩已經好好
塊面會腫好耐
講野要就住

咁快埋到個傷口？
穿左個窿喎

冇Feel

似係你醫生手勢差。。。

用單邊面食野，唔好掂另一邊，每次細細啖食

我以為你講笑

點搞，個心跳得好快訓唔到

唔駛驚 真係
我前需小勾指都係咁
第二日朝早已經係大大碗米線
食完係有野跌落去
用牙簽了佢出黎就oj
輕鬆
最難過係完左個晚咬完棉花
成晚成口血訓
唔比浪口

唔知你麻醉係點麻，我係局部麻醉
成個過程最痛係打個枝針
其餘輕鬆

我一諗起心情平復唔到，好不安，多謝你安慰先

唔洗開刀上面 $1200

好撚驚 2x歲中仲未見到果4隻垃圾
聽日要搵牙醫照照x-ray睇下係咪阻生

利申: 好撚驚做手術, 平時連抽血打針都驚

想問下開刀mock完第2日番唔番到工

我都想知，星期六剝星期一返

一早起身個人冇哂心機，點捱.....

點解你咁多血流，我咬左兩粒，每粒半個鐘，已經止左血

我都係廿中先至出一邊，但係照就兩邊都係橫生

我就叫醫生開兩日假比我，但其實都係係屋企冇乜野做，主要係唔好講野，冇發燒冇暈冇腫

可以返工，但最好唔好講野，我就拎左兩日假當係屋企休息下

我上次剝完唔痛 淨係塊面好腫 返工係無問題
第三日仲可以打邊爐添

加油

對上半年內剝左左右兩邊上下各兩隻

第一次剝右邊上下，剝完痛到仆街，
不過唔係傷口痛，係 d 傷口係咁爆飛滋
每日攪爛晒 d 粥靠飲管飲
差唔多一個星期先好 d

之後個次剝左邊之前兩三日開始特登食清 d，再飲埋廿四味之類黎清熱
呢次剝完左邊之後個晚已經可以正常飲食

呢排忙到甩轆，唔知請唔請到假

見到都驚

自己方面就係食清 d

之後就係睇醫生手勢

請病假。

淆到集中唔到精神

集中就唔到就啱架喇，呆下呆下就剝完

仲要淆多五日

情況同樓主一樣 全個過程四個字左右 過左麻醉之後會痛 但第二日已經無腫無痛

有套av，整整下牙就變左屌閪

仲有兩粒好撚想剝
但仲未出到黎

你都監察麻醉？

剝智慧齒都要全身麻醉On9架

寧願乜都唔知

希望快解決

無野gg架喎 漱口咪得囉

我都有四隻，下星期要搞左兩隻先，睇到好驚

完全唔痛
5分鐘剝完走得
第日起身已經食到雞脾
我係下排橫生加蛀牙，穿左個大洞

聽講過
如果一次過兩面4隻真係要全身嫁

Sorry搞到你咁驚

咁好嘅

全身麻醉唔係好貴？

知多啲好嘅，都要面對，希望唔好痛咁耐

我唔係全身，我係監察麻醉，麻醉要7k

星期六上刑場，好想逃避

安慰自己做完爽好多，唔會食親野都卡住係果度

唉

有得揀咖嘛，你喜歡咪全身麻醉

我究知有得揀啦，但係冇聽過有人剝牙都要全身麻醉

我都係下排橫生加蛀牙

多數都唔駛既

漏左仲要近神經線
其實落左麻醉真係唔覺痛
但feel到佢出好大力，可能有少少少唔舒服
你去得專科，牙醫都應該有經驗
唔使驚喎

出好大力個下已經淆左

但重點係無痛
你牙附近係唔會有感覺的
所以你個人坐穩就ok

有錢咪全身，冇錢咪局部

諗下國安法立法後對香港經濟有咩正面影響，如何維護一國兩制，時間好快就過

想知做全身麻醉做乜，淨係係牙肉附近打2支針已經完全無痛

利申4隻分2次搞掂曬，total3000銀，佢比d事後止痛藥一粒都無食過

太深奧，冇心機諗

我唔係全身，做監察麻醉，就係因為太淆底

其實唔洗淆...做緊期間完全唔會感覺到痛，痛既話你可以舉手佢會幫你再打多支。
唯一要淆既係手勢好唔好，會唔會搞到下面果隻開刀開到亂78糟，好耐先好番。
上面果隻唔洗開刀，我果次直頭係10秒佢就話搞掂上面果隻，麻醉一過左已經完全唔痛，直頭用手指捽都得

想問有冇師兄知點排 我想去政府排 我有轉介信 係直接去瑪麗醫院？？

咁犀利，你個醫生都好手勢

Feel唔feel到大力扯出來？

上齒係直接拔，唔會feel到有力係你隻牙到，但你個頭會跟住郁，下齒係直接開刀割開牙肉再鑽碎佢逐塊拎出黎，所以唔會感覺到力量，淨係鑽既時候會有少少痕痕地，好似用條羽毛掃皮膚咁。
如果你真係咁驚，可以一開始叫佢打多幾支針，但麻碎會last耐d。
果時我係約食完lunch即拔，自己漱完口先去廢時咁尷尬，搞掂之後佢就話3個鍾就會開始無麻醉可以拎走止血，我就一於彩佢都傻，等夠5個鍾，到夜晚食飯先拎走，無出血。之後好似食左3，4日流質野先開始真係可以掹大口食野

如果好似你咁好feel就好，最驚難剝搞好耐

搞左你幾耐度?

想問下假如智慧齒係牙肉入邊, 使唔使做手術?

4隻智慧齒分左右2次，每次半個鍾左右，印象中頭幾日隻口係掹唔大，只可以食流質野，要係另一邊小心咁放入去，但唔掹大個口係完全唔痛。3，4日左右就可以開始掹大，會有少少痛，但食野正常番，完全好番曬要個零至2個禮拜。跟住先book第2次。

要用刀

利申平時好怕痛。。成個過程其實最痛係打麻醉針，我覺得痛到痴線

要開刀

你係睇專科定普通牙科？

好撚淆

2年前poly牙醫
估計你出面搵專科手勢會更好

請問你睇邊間？你睇依間好似唔錯咁

唔敢講...雖然係專科

今朝岩岩mock埋右邊2隻，打哂針係唔痛，但止血好煩

好多血？

上面有講，2年前poly牙醫，聽聞外面人都可以book，但要比正價同埋要排好久

前排牙痛睇牙醫 照左x光 下面有兩隻橫生智慧齒 諗住剝 點知我睇個間話佢剝唔到 轉介我去另一間專科 岩岩問左專科個價 比我心目中個價貴一倍諗住見一見醫生先 但診金都要千幾二千

未止到血，仲咬緊紗布

之前讀書個陣冇剝 依家後悔

我兩隻智慧齒都打斜生，好多年前一隻蛀空咗一食野咬到野食即時痛到仆街好似俾人打一拳咁，頂唔順去睇老竇介紹嘅牙醫。當時剝個陣係用鑿嘅 屌那星個陣個感覺好似個口係礦洞咁，俾佢係咁鑿，雖然打咗麻醉唔痛但感覺到佢每一下敲擊同埋係啲肉度扯啲牙根出黎搞掂完冇耐開始痛，痛到返到屋企要即時啪藥訓等自己感覺唔到痛楚。個陣好似痛咗三四日，頭兩日嘴都擘唔大要食粥，將啲蛋糕用手壓到扁曬搣少少出黎塞入口生吞落肚。 本來佢話另一邊都有少少蛀約我下個禮拜剝埋佢我都唔敢再去搞。過咗好多年我一諗起個陣個情景都打個冷震

揀專科感覺較安全

我都好驚呢類

睇完你嘅形容仲淆

我怕荷包痛多過牙痛

睇得專科都預咗比人㩒住搶

你會唔會換個牙醫好啲

所以我依家搵下有冇d平少少既牙醫 普通科都冇所謂

搵鄧仔

已經變咗心理陰影

搵鄧仔啦

利申：非打手

建議如果醫生話OK可以一次過搞掂兩隻就唔好分兩次搞，咪搞到好似我咁另一隻唔敢剝

聽聞都幾多人搵佢剝 不過其實我智慧齒牙痛問題唔大 之前睇既普通科牙醫話冇牙痛都可以唔洗理 定期照x光就ok
依家諗緊排唔排政府個邊既剝牙 定搵鄧仔依類既牙醫早d剝唔好煩

佢退休前會搵佢搞

我而家搞哂右邊先

我不痛不癢個牙醫話我已經蛀左個大窿

快手搞掂免夜長夢多

快啲去啦

我之前其實冇點理過智慧齒 係睇完你依個po之後即刻周圍問下邊個牙醫好

唔駛咬成日架，過左一個鐘，越咬越流

我都唔想理，如果唔理仲危

咬到差唔多吞血水

頂好撚淆

隔咗一日？

我下排個隻都勁近神經

而家唔痛，但醫生講過冇位生，洗唔洗搞住先

見到隻牙未？

啱啱都剝完兩隻智障齒
大家加油

過程如何？

訓低係床個下勁撚後悔
超懷疑自己邊撚到嚟嘅勇氣

麻醉針無想像中咁痛
搽咗麻醉藥係牙肉之後
上面牙肉內外各打一支
下面牙肉 + 口腔壁各打一支

之後簽同意書 個口已經痺到流住口水簽

開波做下面
Feel到用刀界牙肉 唔痛嘅
成口都係血 但佢抽得好快 個口會好快乾
之後俾牙膠你咬
然後就係漫長嘅電鋸齒輪聲 壓落你隻牙
（因為我下排牙係橫生）
鋸咗三十分鐘啦
牙冠鋸到同牙腳連接得7788
之後就好撚精彩
唔知乜撚野鉗
勁清脆一聲 啪鳩斷牙冠同牙肉連接位
重複兩到三次 唔痛架 但你個口係咁被人壓住
同埋啲聲搞到你好撚辛苦 唔知做乜撚
真係想死 但又唔痛喎 吹撚漲
過程中有幾下feel到少少感覺
好似被手指刮自己個種輕微痛
佢知道就會補打麻醉 下面總共打咗五針
之後就等佢鉗埋牙腳出嚟
feel到啲牙腳係牙肉到爆出嚟咁 r鼻屎嘅感覺
然後好撚辛苦咁捱過80分鐘

最後就鉗埋上面個隻 5秒都無就出咗嚟（直生）

佢聯針都係無乜感覺
因為個陣你已經半死狀態
最後佢用水喉洗鳩晒成個口啲血漬

一開眼 屌你老母成枱成身（有口水肩）成手（牙醫）都係血 嚇撚死

咬住綿花咬撚咗一日都未止
仲有慢慢滲血
咬撚到嬲 最後唔咬唔刷牙
第二朝就止咗

頭兩日有fu冰袋 單邊口食粥水
之後個口無晒血味同滲血 食番些少正常野

所以智慧齒根本就係on9存在

唔洗強求 慢慢滲都由佢
第二朝無野架啦唔好嚇自己

一次兩隻 你都好勇下

多謝你咁詳細，睇完真係好撚淆

想問下牙膠係乜東東？

智慧齒幾歲生?

10尾至30幾

一舊黑色嘅軟膠
用嚟攝係唔做手術個一邊嘅牙

點都好祝你好運
經歷過嘅人話舒服就一定呃你
不過唔痛就唔洗太驚
而且越老剝牙 個人嘅回復能力都越差

長痛不如短痛

吊我諗緊我訓覺麻醉點打開個口，到時會唔會有舊膠撐開，好撚淆有啲唔想剝

個時我做完檢查
都想唔剝 由佢算
但牙醫同我講 如果另一隻大牙側邊蛀入去
杜牙根仲撚痛同辛苦
一係就到時一剝剝兩隻大牙

所以聽完都係 唉橫死點死早啲搞掂
牙醫仲話 依加乜炎乜蛀乜痛都無
收得最平 你再複雜啲又收多一個double
呢啲自己諗

不過點都好 話舒服無乜野個啲都係假
實有唔舒服 但依加食野唔會再有野zip入去
我又唔洗驚發炎蛀牙個啲
諗番轉頭真係好撚值

我未剝之前成日zip野食入去
水牙線都清唔到
搞到近排有啲啲發炎
成撚日無啦啦標血 成口血味
所以真係自損一億 損敵一隻

剝完依加好開心 日日拎隻牙出嚟玩

除咗政府醫院 邊度有得做監察麻醉？

你就好，一天都光哂

冇見到，4隻都見唔到

同你一樣，女醫生剝，佢唔夠力最後要個男嘅入嚟幫手
剝咗個幾鐘，唔知係我牙腳太深定麻醉開始過，剝到後尾勁撚痛但佢哋唔肯再同我打麻醉
腫咗成個星期

我嗰陣一次過剝三隻 最後一隻近鼻竇 牙醫唔肯剝 要專科剝 其實唔係好得人驚 如果頂牙就快啲剝 唔係到時爛牙根

咁唔使理住

見到都淆

專科手勢好唔好？有冇監察麻醉？

大獲，今晚開始個喉嚨唔係好舒服⋯⋯

你都加油
一定唔會有事
忍個半鐘咋嘛

我諗埋哂好多可能性

前一晚 我緊張到訓唔著
朝早六點訓恰咗陣
發夢夢到自己成口血咁行出嚟

真係腳軟軟咁行入牙醫診所
訓低個下200000000倍後悔

但知道過程之後其實已經無咁驚
我嚟緊仲要剝另一邊 一樣橫生

我諗我到時同你一樣，我呢兩個禮拜都訓唔著

仲有兩隻？

只要剝過一次，你就覺得冇乜事
剝過兩次，基本上冇第三次

一次都唔想

驚就做全身麻醉啦
利申: 兩邊都開刀攞哂 箍完牙靚仔哂

左右都平生 開刀剝哂 好正

我係剝緊途中覺得好痛，諗緊麻醉藥係咪唔夠

但尋日睇完呢個post, 好似陰住陰住痛咁

會做監察麻醉，但驚做到一半醒咗

我都淆呢樣

心理作用

現在等待的日子簡直是太痛苦

屌那媽頂硬上

唉成30歲最淆今次

曹雄毅

剝唔痛，剝完之後個2星期先麻煩，又痛又會好易生飛滋

我都係 f4就剝曬4隻全身麻醉 下面兩隻要開刀請咗兩個禮拜假 塊面腫到傻咗 淨係食到粥同雪糕

起美國剝 貴過香港好多其實無你諗得咁得人驚 手術後都無痛 反而唔剝就痛 無乜特別嘢就搵普通dentist剝啦 我有兩隻無impacted 兩隻impacted 無impacted個牙醫一掹就掹咗出嚟 impacted嗰隻就鋸開兩嚿兩掹牙腳 但真係乜都feel唔到 手術後唔好屎忽痕去奶個傷口就得 我就不停奶 奶到啲線都甩哂返去被牙醫鬧

見樓主好似真係好驚
建議你做全身麻醉算，如果唔係到時你驚到無意識下自己喺度震啲姑娘禁唔住你仲做得耐
訓醒剝曬啲牙就無事

而且未出智慧齒個啲可以睇牙個時照下xray
睇睇啲牙有無打橫問題
一橫咗係唔會大個就生直番
長痛不如短痛可以快啲剝埋佢仲低風險

明白

我會做監察麻醉

淨係喺牙到打左啲麻醉針 好快可以勉強食到野

我塊面剝完都腫到成個咁
我冇請假 第二日照常返工
好彩年頭開始日日都戴口罩 睇落唔多覺

你一次剝幾隻？

拉

朝朝訓到一半就扎醒

照了x ray
4隻都縮埋左係牙肉入面
上邊2隻縮埋左少少,突多少少有機會生到出黎
下邊2隻打橫左生, 見x ray會頂到前面果隻, 今次仆Q街

但問左牙醫, 佢話2-3年後番黎照下囉, 開刀有風險呀, 但係牙肉入邊都唔會蛀既

今次都唔知點算好

睇多個牙醫？

問了本身識果個牙醫
佢話唔痛就唔洗搞啦
keep mon 睇多幾年先
因為近神經線, 開刀都有風險

當你有蛀牙 痛到訓唔到就會去做

岩岩杜左牙根 之後就剝撚左佢

上次幫我剝牙果個男目測180，未剝完已經成頭大汗

你好難剝?

要開刀，見到佢個大汗樣麻醉緊都硬係覺得痛

係咪佢生得高先辛苦渣...

一見到呢啲好淆啊

觀察住先

但我都唔痛，原來已經蛀左

咁咪浪費杜牙根？

頂我下排都要開刀，搵左個女既

加油brother, 女既小心唔夠力....

好驚啊屌，雖然佢係專科

我唔知佢唔夠力定點，剝左好耐下，仲要講差少少差少少差唔多得出晒黎，粒牙碎成幾粒，似接生多過剝牙

唔夠力，佢有工具架，我第2次剝係女黎
反而冇第一次咁辛苦

希望女女細心溫柔啲

推

想問下如果監察麻醉或全身麻醉剝牙，係咪有架生將個口擘大？

一定有

利申：早幾日剝晒四隻局部麻醉

剝個陣清醒、唔係訓著左？

係，45分鐘剝完

我係剝智慧齒 大牙裙被智慧齒橫生影響

呢到九成九人都係講緊自己局部麻醉剝的經歷，同你監察麻醉根本訓左完全差天共地

開始個陣一秒訓著，之後下一秒醒返已經完全搞掂晒, 過程完全略過，有唔會feel到或聽到任何野

監察麻醉其實同全身麻醉其實已經相差不遠 唔使擔心會醒!

一拳幫你打甩四隻智慧齒

冇幾耐前剝左一隻
都係細粒女牙醫
剝勁快應該10分鐘內 少痛
剝完乜事都冇

監察麻醉對牙醫黎講應該好做好多?
起碼唔洗擔心個病人身痕搞搞震

去牙科街症排
同佢講要剝智慧齒
我2017排到今年剝左

算快

Good

巴打都試過監察麻醉剝牙？

最緊要唔好中途醒

要全身麻醉最好？

唔一定，係我淆底je

四隻一次過剝 一隻要開刀
好似半個鐘搞掂
剝完幾個鐘後照返工
搵
應該一出就剝 我係等到痛先剝
搞到好急 睇連登介紹
去咗好多人推薦個牙醫到剝

點2先唔洗開

淆低正廢柴

我條女係政府剝
無全身麻醉都未撚驚過

個醫生好野黎

直生

知你條女勁

睇錯以為無麻醉

我大約年幾剝一隻,上面2隻普通野去公司醫生洗牙順便剝,補大約8舊水就OK
琴日岩岩剝完第3隻,下面斜生,要去照X光,好彩唔近神經,5500
麻醉針打左2次,等藥效時間俾左D抗生素,勁既止痛藥消炎藥我食
隻牙大粒,佢分左4件剝,成個過程20分鐘,完全唔痛,可能我有經驗都唔太驚既
醫生接得你就有信心,樓主唔駛太擔心

多謝分享！

我無試過呀但係都知道大部分私家手術都可以offer MAC 希望你一天光晒之後講下經驗點 如果係好舒服無痛苦的話我以後都會考慮咁樣做牙科手術

希望真係舒服冇痛苦

倒數一日

想問下一次過剝曬四隻係咪就要全身麻醉？同埋呢啲通常都係喺醫院做？

我係醫院
普通牙科診所應該冇能力做呢啲要開刀手術
佢有得局部麻醉
不過佢都recommend我用全身 因為長時間打開個口都幾攰 同埋下面兩隻我貼住神經線 局部我會唔穩定咁會影響醫生做手術
所以全身我又舒服佢又舒服

就黎要剝啦

首先感謝各位巴絲係呢兩個禮拜同我分享剝牙經驗，又安慰我

今朝約10點開始剝，因為做監察麻醉，麻醉師一打完針我已經訓著左，之後完全斷片，唯一記得係好似有姑娘叫我坐上輪椅，跟住醒返已經係休息室張床上，姑娘比左杯雪糕我。因為上排智齒太入既關係，咀角損左，棉花咬左半個鐘已經止左血，暫時唔太腫。搵專科同埋做監察麻醉確實對我係最好既安排。寧願比多啲錢買來舒適。

再次多謝大家支持！

剝完牙食雪糕
我下個禮拜要去照x光，先再傾剝智慧齒，依家唔係幾驚。但我諗到真係要剝我都會好似你咁淆底

前一兩日係最淆，希望你一切順利

多謝你先，過程剝咗幾耐

牙科診所都可能會有
但係要去啲高級少少
中環尖沙咀個啲肯俾錢應該得

好似大半個鐘，但剝完訓左一陣搞左成兩個幾鐘先走

屌，一模一樣
我又係圖右下做左

講真 佢肯我都未必敢俾佢做
始終要開刀又會搞到神經線
係醫生做對自己保障大啲又安全啲

當年左下開刀去專科做
第一支麻醉針無反應
打到第三支先開刀
當日返到屋企全日都無痛過

全程清醒張開口俾佢搞
印象中都搞左個幾鐘

做完左下，到隻左上無野頂住，又要做埋
去返平時個牙醫度兩分鐘完咗
仲要佢話完左我先知

隻牙訓低既真係要盡早做
遲左會隊壞前面既大牙

牙醫都係一樣
佢做唔到會叫你番牙醫專科
放心佢仲驚過你

所以我個牙醫咪直接轉介我去醫院

你多唔多藥食，我剝一隻醫生都俾左2種抗生素，1種胃藥，1種消炎藥，2種止痛藥我

我有一種抗生素，兩種止痛藥

我剝完痛都冇痛過、又冇腫

一開始真係控制唔到，好L焦慮

咁快搞掂, 恭喜哂

多謝支持

但其實左面未搞，左下順產，左上我都要再問醫生

3隻都靚仔 有1隻橫生
自己FEEL到唔對路去睇
真係剝得快，頂住前面隻大牙就仆街

冇錯

我搵左幾個牙醫睇過，有個又話我大牙蛀左，有個又話冇，都唔知點

恭喜你呀 一天光晒！！手術過程中你係咪肯定無醒過？做過時有無試過感覺到任何唔舒服/痛/大力扯/聽到聲音？總括黎講麻醉方面有無任何唔滿意的地方? 好似真係完美跳過左個過程咁

其實都仲有隱憂，岩剝完智慧齒隔離隻大牙，之前睇過醫生話蛀左，剝牙個專科醫生話冇蛀，然後另一邊個兩隻智慧齒下面一隻順產，上面個隻又唔知點，而家又開始煩

手術過程完全冇醒過，就好似你之前咁講打左麻醉訓著左，醒返已經搞掂哂

同埋專科真係專科，剝左到而家冇腫冇痛，好堅

依家連智慧齒都剝埋，專科個牙醫剝完個時應該可以直接用眼睇到隔離有無頂到蛀左, 再加上手術前個CT口腔都會睇到有無蛀牙，所以都可以放心相信專科意見。

其他牙無問題就唔好自己瞎自己啦，即使有任何問題，都可以好似今次咁完美略過，比錢麻醉訓左佢

多謝你🙏🏻剝完牙之後已經冇見過牙醫，兩星期後覆診拆線再詳細問問

親身上陣一次知道咩料就唔驚了

咁下次會唔會考慮挑戰局部麻醉

Btw你麻醉之前使唔使做心電圖/抽血/照肺片個D?定係去到診所直接開波打麻醉藥？

恭喜樓主剝完唔洗再煩
智慧齒有問題記得去睇牙醫
幾年前拖左太耐, 隻智慧齒蛀到爛曬,
痛到真係想跳樓, 隔幾分鐘個後腦好似俾錐一野插入黎咁,
忍左3日終於剝左, 自此就唔敢再唔去睇牙醫...
隔咁耐依家諗返起都驚

如果有得揀都會揀返監察

去到診所直接開波打麻醉

多謝你睇牙醫真係唔好受

其實都仲有隱憂，岩剝完智慧齒隔離隻大牙，之前睇過醫生話蛀左，剝牙個專科醫生話冇蛀，然後另一邊個兩隻智慧齒下面一隻順產，上面個隻又唔知點，而家又開始煩

下次定期檢查再問問醫生建議

唯有係咁

你已經剝哂？

一邊上下都剝曬, 另一邊唔頂,
本身想剝埋佢, 個牙醫都叫我無野唔洗搞
Btw, 果次既牙醫幾犀利, 下面開刀, 剝完我係無食過止痛藥
本身我係十幾年無睇過牙醫

所以搵到個好手勢既超緊要

我另一邊雖然都唔頂，但上排好似生得入驚刷唔乾淨容易蛀，個牙醫話我d牙偏向易蛀

睇到個post都覺得痛
我仲未的起心肝去預約

早搞早著

ching去邊間做 做左幾錢？

我都係局部麻醉 不過都係痛
唔係傷口痛 係神經線痛
剝完變肌肉痛

用錢換番黎

做左20k,邊度做就唔方便係度講啦，驚比人以為我係打手

今日開刀局部麻醉搞左隻，咬緊紗布止血，聽住佢介開完隻牙用枝野好大力「啪」開。希望應間麻醉藥過唔好咁痛

聽到呢啲聲超驚

不過佢介開牙d聲同洗牙果種差唔多

我都係做監察麻醉，上星期一剥左下面左右兩隻。
岩岩早兩日番去拆左線，仲係未可以正常食嘢。個兩個牙窿都仲有啲痛，最慘係我拆線後唔知點解頭痛，個頭赤赤下止痛藥都冇用

但你知佢界開就識驚

醫生點講？我今日已經食到燒味飯，不過而家下排有個大loan 好難清潔

醫生之前有講，因為近神經線做完可能會痛。
但我係剥完第一星期冇事，反而拆線後痛
要等10月3先見到醫生！

個窿我見有啲人話買個針筒吱啲水入去清潔，我打算試下

嘩我未拆線，希望拆線後唔痛

我都買左針筒清潔，但粒飯好似出唔返，我又唔敢搞，點算

我岩岩試左針筒，要整彎小小個針頭黎射水，一沖勁多殘渣出黎

如果有殘渣用唔用得牙簽？

最好唔好，你個牙窿啲肉仲好軟好易刮到流血，驚發炎。
我個牙窿好深，我冇諗過可以沖到咁多嘢出黎

不過醫生話其實有殘渣都唔影響埋口，因為啲肉係由內生出外會推番啲殘渣，但我感覺不安

我都係不安，見到殘渣搞唔出驚發炎，好煩

阻生快啲搞，等陣頂到前面大牙蛀左就弊

剝左先講同佢啦

屌 原本book左鄧仔佢話排到11月頭
點知突然話有快期星期二就剝得
宜家好撚淆

咁多巴打都話佢好手勢，應該好快搞掂

好怕睇牙醫
未試過剝牙 但喺專科杜過牙根

我就係因為太驚揀左訓覺麻醉，做完真係覺得筆錢唔慳得

今次我係剝一隻大牙咋
或者之後剝智慧齒會揀瞓覺，一炮過四隻

大牙補救唔到一定要剝？

係 本身已經杜過牙根
但之後成隻爆開左 應該都無得救

我都冇左隻，咬野能力大降

自從爆左之後我都係用死另一邊咬野
已經習慣左

我普遍硬少少既食物都有困難

宜家好不安 食唔落飯

點解咁貴？你剝幾隻？

同我之前一樣，坐唔安食唔落巴打加油

一隻咋 要開刀
不過頭先電話唔係收得太好 唔知有無聽錯
又廢事再打去問返佢

大牙打橫生？預多啲錢去穩陣

仆街 宜家聽到聽日可能8號波無得剝 即刻無咁緊張
精神上知道有得逃避好開心 但理智就叫自己寧願快d搞掂 還掂遲早都要剝

早剝早超生

我個隻直情崩剩1/4

點解會咁 咁你少左隻大牙有無諗住種返？

你個名

即係留牙腳？之後仲駛唔駛搞？

我遲啲會去睇返以前箍牙既醫生睇吓有咩可以搞，不過我覺得佢會叫我鑲假牙

比隔離隻牙頂死左

希望唔好出黎

但呢次都唔辛苦
個姑娘幾靚，想整耐啲添

你去鄧仔度？

你就好啦，剝隻牙有女𥄫

你唔係話女醫生剝？唔正咩

正架，但我訓左覺𥄫唔到

冇開啦唔知delay到幾時剝

應該都會俾返個快期我掛

聽日下午剝
係咪剝完都起碼食兩日粥

終於我其實第一日食到硬野，不過我費事搞到傷口所以食粥較穩陣，食左三日粥

聽日搞掂再上黎報告

剝牙有無得攞sick leave

好早啲訓

有，上次比我三日，但我冇用到，點都攞左先

好， thx 巴打

佢真係太快巴打好好休息下

真係剝左6千幾蚊？

抵

咬得耐可能換塊乾淨既

宜家換左佢先 已經咬左一個鐘有多

唔知係咪心理作用 開始覺得有d 痛

快啲食定止痛藥

仲有冇血啊？

塊舊沙布血淋淋 宜家換左另一塊一陣再睇下

煩緊食咩好 個窿唔知係咪好深
驚會跌曬d 野食落去

要飯後服

食粥，但唔好太熱

宜家去

仲流緊血

竟然

流左成晚 去左a&e

下....咁大件事，醫院點講？

宜家又食緊粥
好撚驚會又流

我之前其實去咗鄧個度睇過一次，見到咁快咁多人最後都係不了

慢慢食，我個陣係冇趙就咁吞

你想種牙？唔鑲假牙？

頂又要搞智慧齒！你完全未剝過定點？

諗清楚係咪繼續係鄧度剝

你仲要係剝大牙，唔係智慧齒，就搞成咁

攞返張x ray 先，可以問其他醫生

係 佢都有叫我可以consult 下其他牙醫

唔撚係掛

佢好似知我地既對話咁既

好撚恐怖😱

anyway 宜家希望個傷口快d 好
佢話都要3個月先完全好

等呢隻好返先去搞智慧齒

屌

點解d 牙咁撚煩

我覺得牙齒既折磨真係永冇止境，好仆街

我棚牙由中學搞箍牙搞到而家

牙痛慘過大病

我冇痛，但係多蛀牙，牙醫又話我係易蛀個類

本身好唔齊？ 定係貪靚

本身好唔齊，箍左都唔似人地咁咁齊，仲係有啲出入

我都係 之前睇另一個話我係天生d牙弱

咁真係無辦法

所以我開始食鈣片

個矯正科牙醫話我係佢見過既case最差個個

飲奶 不過飲得多會生暗瘡

咁誇張

我飲奶會柯

亂葬崗

幾時剝埋另外兩隻智障齒

我上次拆線問過個牙醫，佢話可以唔駛剝，左下順產，就係因為咁迫死左前面大牙，所以冇左粒大牙。上面應該都ok,不過我諗住下次洗牙順便再問清楚

題外話我都係鼻敏感 長期單邊鼻塞 瞓覺用口抖氣

我有啲驚，見到個巴打中招post 之後

mk 巴嗰個？

係

唯有小心d 唔好鼻竇炎

鼻竇炎好似都已經要做手術

唯有係咁

係啊都幾煩

仆街了 又流血

又黎？多定少？

有冇好啲啊？

好似都多 即刻食左粒止血藥 宜家停左
睇黎我連粥都唔食得 唔知係咪有整到個傷口

食粥都唔得咁食咩好

so far 今日無事
不過要超小心咁食粥

真係要小心，慢慢會好

個傷口宜家白白地咁
係咪正常

我初初都係咁，希望正常

想問開完刀要過幾耐先唔會腫同痛
我過左10日都有仲腫(1蚊大既肉粒）同埋痺痛(飲水撞到個窿時）

開完刀我痛就唔係幾痛
係腫左三、四日左右

我冇腫過痛過，個專科好堅

痛得過你比人剪果陣

1蚊大

好很大

剪咩？

屌我get到你講咩

無痛 有少少腫
今日又係食粥

都係食粥先，等佢穩定啲先大魚大肉啦

今日lunch 同事開party
我就自己帶粥食 屌

日日食粥飲湯好唔飽肚

好快冇事，到時食返夠本

粥可以濃d?

有食魚粥同肉粥 都應該算稠
不過唔想再去a&e 都係忍住餓多兩日算

第二句就岩啦，忍一時風平浪靜

原來食唔到野係咁撚慘

我都覺，冇左好多樂趣

個血塊甩左
個窿好撚大個 係咁跌野落去
唔知幾時先埋返口呢

起碼兩三個月先啦
我呢排食完飯就浪口，沖返走留係個窿啲嘢
Btw莫名有啲中意望住個窿

我都係一食完就浪口/飲杯水
唔多想望個傷口 有啲核凸

要時間既洗禮

你點沖？我用針筒都搞唔掂

原本我都依為要完棉花棒撩
但我就咁用清水浪口已經夠
可能我用有窿個邊咬野，唔會咬太入

我成日有野跌入去，浪口針筒都冇用

過來人，我脫左二隻，其中一隻要開刀脫，麻醉左唔多覺架，我之前驚左成個星期，到第二隻要開刀感覺無咁驚，係做完之後腫左同痛,小心食嘢，仲要食軟嘢，慢慢會散，定啲嚟

我脫左之後懷疑自己究竟有冇脫過

係唔覺，如果好似我咁開刀要聯針，會有個線位要小心 等一星期拆線，早幾日拆左有個洞位等佢埋口，但好易攝食嘢碎

我剝左接近一個月，都洞都係易藏野，好難搞

唯有食嘢小心啲.食完嘢浪下口. 有嘢攝咗落去要找牙簽.牙刷掃番出來.佢話好易發炎.

我就係驚驚地用牙籤

我都係輕輕力咋.牙刷都係.咁返工食lunch唔小心攝咗入去.又想整番出來唯有咁最方便. 浪口又整唔番出來

諗吓都覺得好撚煩

唯有小心.呢段未埋晒口期間

晏晝剝咗兩隻牙打橫生，夜晚已經食緊叉燒飯

唔驚 我剝完一個月 到依家飲水掂到都會痛

真係好煩 用條利舔成日覺得有野喺入面
照鏡又唔係太睇到係咪有
又唔敢用野撩 又唔想用手摸

勁Wo

應該快啲再睇多次

琴日岩岩剝完 左邊兩隻 一上一下

我衰多手 search youtube 同睇唔同剝智慧齒嘅post

搞到剝個陣好緊張同驚 剝到一半個陣暈左

之後牙醫比我抖抖再黎過

今日第2日 唔敢開咁大個口 驚個傷口又流血

黎緊仲有右邊要剝

我就係睇左youtube於是驚到仆晒街

加油💪🏻你已經成功左一半！而家小心啲，食流質食物

勁啊巴打，勇士

係鄧度做？

我想講口腔頜面科真係令人安心啲，咁你都洗左好多錢

前兩隻有保險 後兩隻自費 大概兩萬

我都係揾女牙醫,仲係日本年輕女牙醫,佢一路剝一路用對波頂著我塊面天氣止痛一D都唔痛

點解你哋剝完有窿，我剝完聯埋針個喎

本身聯咗針唔覺有窿
但拆咗線之後先發現有好大個窿

你就爽啦

我聯左針都有loan

好唔pro

好型

我都覺 冇諗過自己頂得到四次手術

所以覺得你好勁

個隻壓住真係冇辦法、剝哂就安樂晒

真 覺得自己真係大人喇 四隻都脫曬老了

岩岩剝完右邊兩隻，個半鐘左右就正常食嘢

勁！都要小心啲先

想問下，我而家剝左智慧齒一個月，想去洗牙同埋睇睇大牙有冇蛀，會唔會太急？

你去翻剝個間度檢查咪得 佢會判斷你可唔可以洗牙架啦 檢查費就點都會收

我係專科剝，佢淨係剝同埋做大手術，冇洗牙個d架

我明你意思，我諗我唔會返去問啦

應該唔會，因為真係有機會會蛀
早排我有再睇，點知真係蛀咗要再即時補返

乃野我而家好驚，你係咪剝左個隻既大牙蛀左？

剝左個隻既隔離大牙？

咁你等多一個月先

睇開普通科牙醫星期六話full左，但可以walk in,睇嚟都要趁早去

驚蛀得勁，都係拿拿臨去普通科睇

鄧仔叫我3個月後先再搞其他野